波叔突然出嚟派糖 成件事好鬼大家唔好比佢spin到

派埋d on9糖
目的有幾個
首先就係爭取番d近中立但係最近覺得黑警過火個班人嘅支持
直接100%免稅兩萬真係好似近十年嚟第一次
唔好以為好似多25%姐個cap無變過
其實好多人變到完全唔洗交稅
綜援公屋呢d唔洗講啦
係民居放咗幾粒催淚彈
咁唔好意思比番幾粒糖你同我收聲

咁其實爭取番d唔出嚟嘅人嘅支持對我地主要行動無乜影響
但係佢製造嘅偽不滿個後果就嚴重d
大家細心留意下就發現
其實政權都知出嚟示威遊行嘅主要都係年輕一代
但係今次對大專學生等嘅幫助係零
就算對中小學生都係得2500重話目的係比家長
咁好容易create到一個聲音就係
屌你派糖唔派比我地
咁之後大家就會開始錯focus
所以唔好中伏

大家記住派糖派屎都好
係唔撚關我地事嘅
我地目標一致
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

推

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

今次真正抗爭有錢收...

咁叫派糖?
關我撚事?
1) 2018/19年度薪俸稅寬免由75%提升至100%，上限維持2萬元
- 無交稅既無份, 有交稅既最多都係交少5000蚊, 有部份人本身仲要已經免左20000又係無份

2) 額外發放一個月綜緩、高齡津貼、長生津或傷殘津貼
- 老人家受惠高齡津貼/長生津, 傷殘人士受惠傷殘津貼, 但老綜又雙糧? 明益大陸人

3) 新學年（2019/20年）向幼稚園、小學及中學學生每人發放2500元津貼
- 讀大學/番緊工既sorry 啦

4) 代繳一個月公屋租金
- 好多香港單身年青人都住唔到公屋, 又係益大陸人, 唔多講

5) 每戶電費補貼2000元
- 一戶住4 人每個人除開有5舊既

有冇咁低汁俾佢派幾個錢就spin得走

係令大家錯focus
派糖無我份
但係明明派乜柒都唔關我地事

4000蚊呢屌你老母
分分鐘仲慢過解放軍

Spin番轉頭抗爭會令政府派糖有冇得諗

又想搞分化
馬上識穿

咪撚比佢spin到

唔抗爭邊有錢派

估都佢無好野
依家時候我派
明顯怕人出黎旅行

派乜柒都唔關我地事
五大訴求呢屌

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

因為我地出嚟打爭 所以佢先出嚟派錢
要引導去呢邊

食屎啦屌佢
用錢可以收賣到我哋？會唔會天真咗啲

推呀屌 成班人開始話8.18係因為派錢冇份要出嚟

驚大家比人扯開話題
好地地變咗屌政府派糖就錯撚哂

好撚危險
派唔派錢都唔關五大訴求事

說好了的「大撒幣」式派塘
原來只係咁撚樣

真開左個先例

馬上宣傳成「如果再多一百萬人遊行，可能要每人派一萬嚟平熄民憤！！」

幫手推呀 唔好比佢沉呀

一蚊都冇關我撚事

唔好呀
明明目標係五大訴求
佢派幾多都唔撚關事

派你老母

中小學甚至幼稚園都派錢唯獨是大學生冇

上次嗰四千蚊都未撚收到呀

收買人心都柒撚過人

嗱咁就create左個大學生咩都無嘅聲音
我地要唔大訴求
佢派比邊個派咩都唔撚關我地事

派咁多ot錢仲有錢剩咩
又係納粹人d錢黎

五

又係一蚊都冇得袋
免稅又係益左黑警

係咁強調經濟好撚差
唔係財政預算都出黎派糖
呢個時勢出黎派糖真係司馬昭之心

只係驚啲人真係發起罷稅，
所以提高免稅限額，
交20000+稅果班多中高層靠大陸呃飯食
唔會輕舉妄動
（但唔代表佢哋手頭上啲物業因為黑警舉措已經蝕到hihi）

一蚊都無唔撚洗理
五大訴求先係重點

廢話，個問題係我地唔俾佢spin到唔代表spin唔到廢中廢老中立撚架嘛

半粒糖都冇

屌你老母臭閪
就算你無條件每人派五萬蚊都冇撚柒用呀！

香港人 樓又買唔到
出街著咩色衫又唔俾
連聲都要禁埋
香港人仲剩返啲乜撚嘢？

香港人 幾萬蚊 樓都買唔到
去個長trip 都冇撚咗啦

當香港人係咩呀？
澳門狗定大陸閪呀？
派吓錢就打發到呀？

香港人最撚有錢，你唔係唔鳩知呀？

focus番五大訴求
無咪無原本都唔會有
突然整出嚟係想分散五大訴求嘅聲音

完全無人會中伏

今次目的係要攞支持預左

糖佢老母咩
甜都唔甜

政府又想搞分化

佢派咪拎黎買gear唔派都繼續，唔影響

熱門已經有人屌緊派糖無份

屌你老母，過幾年咪又係收番
警察OT錢邊撚個比？
唔係納稅人埋單唔通中共比錢呀？

必定要推翻林鄭政府，成立真普選！

廢青出街抗議冇錢收
你地班仆街坐係屋企日屌夜屌就數錢數到笑
屌你老母啊
冇我地示威 你地撚有錢分
仲話我地破壞社會秩序

唔撚想知佢派幾錢

五大訴求
缺一不可

食屎啦垃圾政府
不過多謝你令我地記得矛頭喺政府

每人現兜兜都算順氣啲
屌你老味小恩小惠講到好大恩賜咁
你老味係咪助攻撥火？

其實有無人知波叔搞乜 明明好多出唻既人唔係佢地 完全唔get派俾幼稚園嗰班做乜 只會令人更燥

只有兩千蚊電費，可以買防具。

政府係想分化
等其他人轉而唔支持運動

又派唔到俾我
4000都未有啊

食屎啦，我退稅加埋都係退幾百咋，單係一個捐比立場嘅錢都未夠cover啊

就係令大家覺得
無派比我呀仆街
咁就轉咗風向大家就忘記五大訴求

呢粒不是糖 是糖衣毒藥

中產嗰班又會出嚟
非公屋窮J又會出嚟
中學grad既又會出嚟
Fg做緊野既後生
簡單嚟講
波叔側左球靚直線比818

威逼利誘分化, 宜加做齊哂即管睇下佢仲有咩招

真正受惠o既係腥港人
香港人係乜都冇
明落鳩我地面！

佢派糖冇非係想我地班人收聲，
有一就有二，之後政府就會覺得無論做咩嘢事只要用錢就可以平熄民憤

唔係派幾多、有無派既問題
係派幾多都出黎呀

成件事明明係神助攻喎：
818仲唔行出黎？越多示威 越多錢派!

721 811

咁諗就岩

我都未見過派糖可以派到火上加油!
派糖都可以派到咁
呢個政府可以食屎架啦
成班垃圾

關錢咩事
唔係五大訴求咩
咁易比人spin?

他派糖根本火上加油

文宣方向: 繼續抗爭 更多糖派?

理撚得佢派 無五大訴求就繼續出

啱

作用不大, 你當班中產白痴

引到d人出嚟, 邊個知邊堆人為R 政府著數?

錯
五大訴求

完美既靚波助攻

示威有錢派，去示威啦

咁大家一直focus嘅五大訴求
咪變成派糖無我份

冷處理
全力谷818

認同

對

政府問題金錢解決

咪又係香港人既稅

曾俊華搞我驚驚地，波叔就.........
😂 佢應該都係搞到一鑊粥

如果咁無腦可以spin得走唔行呢d人唔死都無用

伏嚟唔好當咁靚

大

你睇下熱門已經有人屌緊派糖無我份

其實派咩都唔關事
明明五大訴求

派到一 pat屎咁樣 只會更多人不滿

focus番五大訴求冷處理最好

5大訴求，反警黑

岩呀

其實係佢見到連登有post
倡議唔交稅/逐蚊逐蚊交玩9佢

佢先玩免稅黎拆招
仲覺得可以有埋做好人既效果添

糖撚咩

笑撚左，呢d 叫派糖，砂糖都不如
一人一皮就spin 得走啦

唔好錯focus！！
唔好理會唔派糖比年輕人嘅事！！！
如果文宣宣傳話政府唔派糖比年輕人會好撚樣衰

少少錢就想打發人走
你當人戇鳩
都未計仲有一堆無受惠

冇錯
目的就係等低下階層覺政府好
唔會屌政府
然後呢堆人就自然轉移目標係我地身上

唔應該focus係佢派幾多同派乜尻
focus五大訴求
女義士隻眼

對
派乜都唔撚關事
五大訴求

關我撚事

睇番啲派糖對象 全撚部都係淺藍深藍中立游離派
不過真正既香港人相信既嘢唔會比你區區幾千蚊收買到

同條茂利波講：

俾錢我又點？
元朗721恐襲，
811黑警企圖謀殺⋯⋯
制度唔改，
有錢冇命亨呀！

派乜都唔撚關事
派一萬都好
都係問佢五大訴求呢

派乜都唔關我哋事
有錢袋嘅係bonus買gear

記得五大訴求
缺一不可

記住就算比多幾萬蚊我哋都係無用
你出到街仍然被班狗扑
記住呢兩個月
受傷嘅手足，連自由甚至性命都犧牲埋嘅手足
諗起班狗濫權濫暴

兄弟加油，所有消息都有自己分析，係壞嘅要諗點做得更好，係好嘅亦唔好打飛機要keep住團火

不分割，不篤灰，不指責

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

721 811

本身諗住收完財爺錢就唔示威 依家一定要示威了！

準備叫我個孫燒比我

香港人，816集會 818遊行你會唔會企出嚟？

成日都係星期四，五出招

d 幼稚園小學2500蚊，電費補貼，公屋補貼咪又係益曬之前每年4萬幾單程證嘅家庭，呢個就係林鄭所謂嘅大膽措施。我真係DLLM

利申:一蚊都無我份

正確，我地出黎唔係因為無糖食，係因為全香港都將會食屎

岩！仲要同其他階層嘅人講，抗爭係會令政府派糖！

心水清既都知
班狗因為咁交少5000

認同
唔好比人spin到
五大訴求 缺一不可
普選見

係應該講
而家就係有人抗爭政府想降溫先派錢
平時點會無啦啦搞呢啲
更加可以話你地唔好覺得人地搞事冇貢獻
而家政府擺明要有人迫先肯做野
然後繼續嗌五大訴求啦

咁撚多中小學生係雙非 新移民
即係又係倒貼

糖？邊撚到糖

Push

pish

無阻818上街！！！

集中目標！
五大訴求
缺一不可

五大訴求！

話之你派乜

我覺得政府想分化我地
可能佢地仲以為今次革命得大學生參與，中學生無參與
仲未計好多在職既都有參加

冇必要
因為我地既最終目標係五大訴求而唔係令佢派糖

重點係唔好令場運動變到似我哋無糖分先企出嚟

唔好俾佢spin到

派唔派錢都係咁架嗌 屌你老母五大訴求乜撚都冇答過 講乜撚

話知佢每人派幾層樓 都唔會阻止到香港人

文宣做下抗爭增加派糖力度，持續抗爭有助還富於民

Agger 和你推

push push push

邊年派糖大家滿意
攬炒 一穫熟啦

好似對 n無完全冇so...
係就學澳門直接cash啦...
本來唔去都要出去了

721 811!!!
過到立法會先講野
想氹人818唔出黎，呢d技倆！
我地要公義良心！唔係要錢

得嗰少少，仲嬲，鬍鬚都6000直接入袋啦！！！！！！！！！！！！

五大訴求
不過對外可以share去藍絲gp

文宣快啲話俾大家聽 特別係長輩圖！

派錢係應份，政府派定唔派都係仆街嚟啦，個閪腦淨係識用錢塞住人把口，都冇諗過真正解決問題

唔派咪唔派囉，fuck cares about the government

612
721
811

派糖又冇我份，更何況少少錢就收買到人手？

係

姐係做乖乖仔就冇糖啦?

收完個sms就失咗蹤

818 和平遊行比世界睇

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

你俾一千萬/一個單位 我，我再考慮

糖一定要食, 之後再去上街！

仆街政府又分化

樓主心水清
幫你推爆佢

多啲錢買gear

屌，當乞衣咩！爛鬼小恩小惠就想分化香港人？

派乜都唔關我事

完全打動唔到我

我地文宣講唔亂無糖派，越亂越多糖派

Spin條撚咩,俾人屌到撻皮就有份
818見!

屌我唔覺有用

啱啊
五大訴求

最好都focus五大訴求啦

咁叫派?

簡單黎講，係分化80，90後同全部市民，方法係講8090後冇錢就攪事

派糖做乜鳩啫
五大訴求！

成個派糖最大受益者是新移民
把撚咩

派糖派屎 關我撚事
光復香港 時代革命

拎返去！

偽政府倒台！

拘捕偽政府主要官員！

去話俾d廢老知
抗爭先有錢派

應該係話
派唔派關我撚事

岩

借個位嚟推po
[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野
希望大家可以團結返，8.18出返黎

重申！
五大訴求！

派完更憤怒

818

唔洗交稅仲好添
唔想出糧俾班狗

都唔岩後生仔用,spin條撚咩spin

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

派糖又點
五大訴求呀屌你老母

關我撚事咩 80 90後無份架

咪spin左大家去
派糖無我份呢個風向

記住係
五大訴求

同意

就算我今次有受惠都唔會算數，更何況後生仔
永不割蓆！

錢照收

反抗照舊

推爆

推翻個垃圾政府

o

政府似想攪分化，年青人咩都冇

小因小惠

其實我唔知邊個畀佢spin 到

我只要五大訴求！
俾成皮你又如何 你要日日活喺監視中

推
無訴求
派咩都無用

者係出黎遊行派更多野啦

放撚心 在座一蚊都冇得分

呢粒糖好垃圾wor
基本得罪更加多人

政府咁做罷明分化

用我啲錢派俾拎綜緩嘅人
見到已經更嬲
糖佢老母啦

目的就係得罪人
另大家失去focus五大訴求

仆街啦 黑警有無份架
將全部黑警除去香港公民身份 全部做福田公安！

派糖照屌 五大訴求 缺一不可
721 811 817 818

無比佢spin過
甚至覺得有啲藍絲都會屌政府而家仲未派4000蚊比佢

屌佢老母

push
錢我地有大把
我地要五大訴求,缺一不可
818香港人一定要出

真心笑撚左

政府少收191億

成效係零

市民又唔會覺得有受惠

冇我份
又唔係公屋撚
又冇綜援生果金
如果比班狗打到殘疾先會有殘疾津貼
即係乜撚都冇

咁我地嘅focus明明由此至終都係五大訴求
幾時變唔未派錢

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

理9佢派唔派 派幾多拎幾多 捐返幾多出黎

唔係講笑
佢派4000都好多藍絲笑佢on9 因為大把藍絲仲未收到錢 佢衝出黎做呢啲野就係人都知想補鑊 唔知藍絲會唔會一齊屌政府on9唔處理政治問題 唔處理住屋同醫療問題 係到做on9野 但4000蚊仲未到手

痴撚線 得粒黃豆就想收買人心？
你而家派層樓比我都唔撚割呀

係連派糖都搞分化，真係支那小農dna

其實關支爆同貿易戰事多過抗爭事, 只係支爆條線同抗爭條 timeline 重疊

分乜撚野化，幾時派糖d人會唔屌，唔理最好
行得出黎個班包括我都無著數既，on9
推post正視聽

1

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

啱
唔理最好
繼續五大訴求

咁都叫派糖，派得咁少

跟住遲啲到正式預算案嗰陣就派返啲小恩小惠畀你地，然後話其實我地有聽取民意改善，仲唔快啲謝主隆恩

就係想create你呢種諗法
咁抗爭就開始失焦

記住五大訴求

派閪咩
就算退稅果度100%
咪差幾百蚊
dllm當我乞衣呀？

香港人唔係澳門人 唔好以為用小小錢收賣人心
我地己經失去好多 唔好可放棄

光復香港 時代革命

派乜閪都唔撚關事

五大訴求

push

除左2000電費

大家睇下今期電費幾錢先

稅都無減過，同上年一樣on99

唔會俾佢spin到，撚要佢啲嗟來之食咩

一路爭取緊都唔係錢，你比錢我有西用咩
隻羊食草既你比舊肉佢

冇錯！
當初我係諗住派錢就捐俾後生仔食飯買gear
你老母閪一蚊斬唔派呀Ma？得！

派左都唔會滅聲
唔派就更加唔會滅聲

五大訴求 缺一不可！！！！

我要無上限退稅

我要真普選

2500同20000算把啦

即刻時代革命

我老豆係咁屌

冇反抗，冇糖派

呢個moment好多藍絲屌緊派糖冇佢份
快啲幫手叫佢地818出黎反映訴求

spin閪咩
根本冇預我地份

認清目標！唔好比佢帶風向

做嘢就有糖食，唔做就冇糖食

10後係迷好多新移民？

一啖砂糖一啖屎

一個工程超支都有200億啦

推
大家唔好錯focus

我覺得係想令其他階層收聲，孤立年輕人
但明明係政治問題，理應政治解決，所以錢照收，遊行照去！

掩口費

屌佢老母閪
紓解民困變撚左紓解商家佬同新移民
所以話呢個閪政府係幾閪失撚敗呀

大家應該宣傳
黃屍廢青成功爭取派糖
希望大家繼續支持

咁就focus番五大訴求當佢無到

冇人比佢spin到。
啲錢本來就係我嘅錢！
有本事，就退返佢同班不稱職警畜人工比我哋啲納稅人。

越講越火呀🔥🔥🔥🔥🔥🔥

最撚慘係果班岩岩過左入息又要租樓果班（中產） 政府完全無視左呢班人，反而對社會冇頁獻拎綜援班仆街就出雙糧，成班高官讀屎片大

都叫你哋唔好掟磚，你睇專登唔派糖比你地

識做啦各位

你火咪比佢spin 到
應該嬲五大訴求重未回應呀屌

放心，核彈都唔割

為818 降溫。
不過以政府往績... 聽日就會再講埋d 仆街野辣慶返香港人架喇。好似上星期五林鄭"no stake" 果d on9 野。

你知唔知點樣可以收佢皮？
係派完糖之後都有百萬人上街
818同我出黎

反正就算佢派 大家都當成反送中基金

如果我哋連攬炒都唔驚，又點會介意嗰少少錢？
繼續5大訴求！

有多啲錢買Gear

啱
無就由佢

柒波想一野孤立年青人，徹底做死呢一代人？？

錢照袋
威照示
佢老母照屌

綜援新移民拎最多又九成唔會出嚟示威，擺明分化

［P牌心聲 歡迎廣傳] 如果大家/身邊人因為政府派糖而動搖，可以比佢睇睇

退稅果招冇咩用
唔好比20000呢個數字呃到

佢原本已經係75%
依家加到100%
其實只係變相少部份人交少1-5000蚊

我呢D過哂上限既中產唔會有感覺
佢將退稅由20000變200000你先驚啦

派糖 who ducking cares
就算佢派比我地 你估就會小d人出黎咩
816 817 818

我仲驚佢真係每人派8千添
咪又係果啲野
租唐樓既連電費津貼都冇得拎

派乜柒都唔關我事

大學生乜都冇？

推
政府根本想製造一個輿論環境：班後生攞唔到錢出黎示威。

呢個諗法我係上個月已經聽到。我啊媽話有個啊婆認為示威者出黎示威既原因係$4000 未到手

有無都唔關事
五大訴求

推!! 真係要Focus返5大訴求

派到咁，唔使擔心

呢個政府班底正一焦坁系，逼民818上街

如果連5大訴求都唔知既
佢地會支持過我地？

黎呀 用錢塞住啲人既良知

錢照收，抗爭照舊

你係人屋企門口不停放TG，唔係諗住比少少錢就無事呀

屌你啦 818見

示威者成功爭取系列

未成功
無成功過

呢個仆街政府
唔交稅係應該啦
算乜撚嘢糖？

五大訴求

政府擺明係包養大陸人
同香港年青人開戰

有錢買裝備俾細路，唔錯

你啱喎

完全唔撚駛理佢

你話每人派一萬蚊我都可以考慮下......
依家派都派到咁孤寒，不了

派左都唔會比佢收賣到

包養埋林鄭個孫都唔關我事住
我要五大訴求嘅姐

屌你老母中產年撚年都有得退稅
下下2萬蚊

我就一路讀書一路做野個d就一蚊都拎唔撚到
我唔係為左交少d稅我洗比幾皮野去讀個parttime學位???
你老母臭閪今次剩係食到公屋1300$租1000$電費
姐係基層又係食撚屎拎得2300$
中產又有得拎20000$ 真係開撚心 屌你老母林鄭死全家落地獄比狗屌啦

五大訴求 缺一不可

食幾撚多幾撚小
都係買裝
我要五大訴求唔係糖

佢就係等你地講點解唔派俾我地，咁樣先可以一黎將政府問題轉去經濟，二黎等建制藍絲講都話呢班示威者百無出黎示威係為左問政府拎錢

派幾多錢都照出嚟抗爭！
攞到嘅錢拎晒嚟買裝備fat fat!
（利申：其實派糖都無我份）

咪理 有錢既照拎 拎完照出照屌

其實交20000+税嘅人唔係揾好多錢㗎咋，而且好多所謂嘅中產揾錢都唔係靠大陸

2017/18 薪俸稅寬減上限係30000

樓價亦都冇大跌

我同啲朋友同事聽到派糖都完全冇感覺，會繼續抗爭

cls
佢唔係派糖，佢係點火

好心個垃圾政府正視同解決問題喇 只係識用錢收買人心 堅持5大訴求 追究黑警濫權濫暴

公司不嬲唔遊，中立個班拍哂手掌

以粒糖唔係有人接受呀麻

接唔接受都係五大訴求

yes 同意 唔好中伏

我無公屋
我無綜緩
我唔洗讀幼稚園
我唔係N無

咁少錢，有一億派先諗諗收唔收聲

你搞錯D嘢 係預繳稅都要搞

唔想知
818 一齊行

啱啱滿18考完dse嘅完美miss咗兩次派錢

屌多樣姐！

一可以玩spin
二玩分化
三收買人心，特別係新移民公屋綜援有仔女個啲，基本上中晒，但係佢地先真正no stake in the society

呢個政府正經回應訴求又唔做
成日諗埋啲屎忽橋
又要怪人上街抗爭

要同大眾講 你地有得派都係因為有我地爭取

目標一致

派黎買豬咀

咁撚少又等咁耐你慢慢啦

利申 覺得會有人收貨

同藍屍因爲有人示威 政府先派

呢個叫餵豬式福利

贊同

廢青一蚊都冇

繼續了

派唔派都罷

thanks
多2萬蚊買裝備

派咁少 當市民on9 咩 你唔派5位數現金 跟本無人會接受

錢照收，威照示

無撚理過
派層樓先講野啦

如果佢呢啲措施係平息民憤，佢仲on9啦
呢啲小恩小惠想毫俾邊個，激起民憤就真

呢個方向係比政府目標人物睇既
政府想分化，送野比廢老新移民，等佢地覺得政府好，點解你班友搞破壞

應該以子之矛 攻子之盾
就係因為有抗爭，政府先願意派更多錢
等啲人支持抗爭

抗爭不停，福利不斷，五大訴求，缺一不可

仲要中小學生嗰2500好大部分都係啲家長吞返 佢唔係要塞住中小學生把口 佢係想藉拉攏佢地家長等佢地收聲

波叔自己人黎㗎，有心派錢俾d兄弟upgrade gear

本身人工不高的根本唔洗點交

其實所謂派糖根本受惠者唔多

屌，示威者真係收錢出黎行

戇鳩
本身啲錢都係我嘅
𠵱嫁攞返好撚正常

派一次就靜香港人原來都係不外如是

俾咁多稅換tg、水炮，智能燈柱

建議對 中間撚 文宣方向之一:

就係班後生仔辛辛苦苦抗爭，迫到政府派糖比市民，
有d野真係唔迫都唔得

呢個係示威者功勞黎，唔係政府功勞

去現場睇, 廢老新移民連和理非活動都唔見人
衝擊都唔洗預呢班狗

邊撚到有糖？
糖你老母

本身都no stake冇受惠過經濟發展，nothing to lose

買美金

收皮啦，施捨少少錢就打算收買人心呀？

方向正確

因為我地嘈 港共先焗住派
但照放tg 毒打 智能燈柱照裝
普教中照過

【突發】義士梁繼平、黃台仰「現身」8.16 遮打萬人集會！

連登仔assemble!!!!!今次到我地保護攬炒巴

推！

8.18當日：可以就「罷工」做問卷調查

即係話唔迫你就唔會派糖，係要人迫，先肯小恩小惠

同中間派或者唔關心政治既市民講:
今次成個抗爭就證明左係要爭取先會有糖
抗爭落去仲會有更加多糖
你地唔落場但最少應該支持示威者

基本上就係示威者用條命幫佢換返黎架 細細粒糖仔

呢班人可能唔支持
唔反對就夠
群眾鬥群眾既心戰

D 錢本身係屬於人民

方向正確

無好似澳門咁派錢
就唔撚驚

我相信無一位手足咁而放軟

呼籲中小學生家長捐出政府派嘅$2500 支持反送中運動

冇得俾正皮，唯有幫你推

同意 停止一切派糖討論

對準政權

反兩反有糖食

屌，咁Q多人上街先派2千電費
真係多撚謝，證明平時劏房波班人真係渣流攤
同以前d預算案有咩唔同

816 818

五大訴求唔係六大訴求

如果香港人咁撚易因為派糖就滿足，
佢地絕對無資格擁有自由同民主

721
811
葉虎

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

我完全無受惠

無鬼，咁佢係獨裁政權梗係會死d福利出黎希望會令示威者減少，一定會咁做

出嚟818 可能會派double 喎唔係唔出啊?

關我地撚事咩 派4000蚊都派咁q耐
利申：食撚完彈之後收到$ 買gear比前線

政府先係分化撚

算啦就算佢肯派錢畀我哋我哋都會繼續課金買gear㗎喇 所以班含家產蠢唔曬

總之大家focus五大訴求

屌如果屋企藍底有受惠嘅就同佢地講

如果唔係我地出黎，你邊有雙糧邊有電費補貼。我地唔出黎，依啲錢拎咗出黎起明日大嶼啦。

多謝啲錢 但五大訴求繼續

唔到就仆街都派
知咩事啦

廢到

派埋啲垃圾有閪用咩

錢照袋
抗爭繼續
同埋呢果d唔撚係糖
我年年有份交稅架仆街
羊毛出自羊身上咋

一睇派糖內文
就覺得佢喺到用懲罰梗示威者
完

袋左就番屋企既
就係食人血饅頭

支持北京及內地同胞依法享有言論及集會自由

講得好 推

我有$收。
但呢啲人血饅頭我唔想食。
我會將啲錢捐比爆眼少女 / 612 人道基金。

有份交稅，放心唔會錯重點
同行

比錢黎買裝姐

心721 811 817教協遊行 818民陣遊行

原來示威會派錢

五大訴求,缺一不可

出黎發夢無咩錢果批係中學生，大學生返下parttime都唔會話咩錢都無
派錢比中學生都係件好事，佢地出黎發夢唔駛再數住啲錢唔捨得食野

最驚比老母食撚左

屌你老母P牌點解冇得好評

垃圾糖要黎做乜鳩

頭先係公園聽到廢佬係咁屌波叔

用嚟課金俾星火同立場姐姐先

多謝波叔支持反送中，長者圖 文宣準備
標題大概意思講示威者令政府派糖，想有更多糖派機會就多參與遊行活動

糖照收
威照示

話撚知你派100萬比我而加係你成個政府都ON99呀

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

笑撚咗，糖係邊？全部益大陸人

公屋免租係要低收入先有，即係綜援大陸狗。

中小學生我都廢事講，自己諗下點解近幾年對學生好咗，自己果代冇咁多，我樓下間中學中六都成堆普通話。

免稅兩萬即係免埋班狗
啲差佬呢幾個月收入幾高先得
咁樣免一免稅
都係幫緊班狗打氣

都係果句，佢老味，嗰四千都未搞得掂。。。。。搞幾多都冇用。

都冇我地份

我大學生一蚊都冇呀屌你

無諗住理

屌打錯粒字

[求推上熱門]818應對方法，冇咁易比狗咬！前線安全撤退

唔關五大訴求事

屌你老母臭閪呀波叔

唔派俾大學生等如捅多林鄭一刀

賤波

777下台,徹查黑警,我一毫子都唔駛你派.

派得個小小錢就想打發人走

益曬黑警啦 佢地爆曬ot袋十皮仲可以免稅
屌你老母政府

痴撚線咁樣叫派糖

唔派都唔關我事
我剩係要五大訴求

我係香港人，無糖可以代替到五大訴求

派幾多錢都無撚用

#yup

唔示威都唔會有糖食
大家識做啦

雞碎咁多，㗰氣。

佢派到你嘅咪講句多謝lor, 但唔會改變我d訴求架wor!

屌
佢L係派錢咩
當香港人乞衣
CHEAP爆

趕住818前派呀，呢d timing真係剛剛好

中計正契弟

著數照袋，抗爭繼續

屌佢喇，佢免我10年唔使交稅我都繼續同出嚟

比黑警打傷嘅整盲嘅呢啲可以用錢計咩

佢有誠意就唔係用錢去收買人心

夠薑嘅推哂成個警隊出嚟受靶嘅我咪做1日和里飛囉

之後照上街吹咩

派唔派糖都好，堅持訴求ga人點都會糖照袋，照堅持訴求。
樓主不斷叫人唔好俾人轉移視線，原意係好，但某程度上我覺得封閉左思維。
818最大目的係用人數去引起國際關注香港問題，你可以上街照叫五大訴求，但同樣應該利用派糖派到pat屎咁ga情況，去引本來唔上街ga人出去，開放呢D人思維，咁先係長期戰爭。你不斷叫人唔好spin，其實根本沒擴闊任何野，有D故步自封感覺。

咁請問如果出到嚟聲音變成點解派糖無我份
或者想像下有個記者訪問
只要有人答派糖又無我份
之後比cctvb剪頭剪尾
咪變成示威者因為派糖無份所以出嚟
咁大家嘅訴求咪變質

幾十萬一個月諗埋呢d廢橋，得閒出呢9 up下經濟好撚差，就算經濟好都話要未雨綢繆，屌，真係好做呢d位

4000到而家都未有
我屌你老母陳茂波

第二引完人上街
一班人嗌派錢
一班人嗌五大訴求
咁樣好咩？
連爭取嘅野都唔同
叫人上街都唔係同路人

意思姐係你會唔會要求緊五大訴求個時
突然提番同志平權之後引多d人上街？

就算你幾多人俾CCTVB做訪問，CCTVB點都有方法播到佢想播ga野，去到今時今日，都唔應該在意CCTVB點播啦
我天真咁諗，與其200萬人再上街再叫5大訴求，點解唔可以擴闊200萬人叫5大訴求+50萬人叫不滿施政呢，吸引250萬人出黎呢？
我認為今時今日政府係耍無賴，你點聚焦係同一個位，佢都會扮聽唔到，但人數多與少，反而先係最大壓力。
呢2個月根本要堅持點都會堅持，我覺得點樣令更多人出黎，再用基本人群力量文宣去感染更多人明白訴求，呢樣先係關鍵

如果你重相信人數有用咁我地唔同睇法傾落去無乜意思因為你單純相信
多人=有用

sorry二百萬人之後我已經放棄相信人數會有用

正皮睇咗一秒個新聞，818繼續

睇法各人可以有唔同，純粹想討論多點去交流下睇下有冇野可以做多點，非引罵戰

其實我都唔阻止大家去撚d藍絲廢佬
但係大家唔好出到嚟尻叫派錢
唔好出到嚟同記者講話屌派錢無我地份比哂大陸人
咁嘅話一瞬間成個focus就變成派錢派糖無年輕人份
為五大訴求犧牲嘅義士變哂condom
我想盡力避免呢件事發生

屎都無舊呀, 糖, 仆佢個街啦
以為有錢派
屌你老母

我同意理解你想法，我認同出到黎鳩叫派錢係會令成場運動失焦失意，我相信咁多位巴打永遠唔會忘記訴求同犧牲ga烈士，放心啦巴打，繼續努力同行

派埋啲柒嘢，寒酸到呢。

唔洗講咁多 佢派幾多 買晒裝佢

屌，呢啲叫糖？，代糖都不如，仲有係呢啲係政府嘅污糟錢，染滿鮮血，比我都唔收，收咗買Gear比義士或比返爆眼義士佢醫療用，呢啲錢係佢先值得有，係政府欠咗佢嘅，有良心嘅人收到錢嘅希望可以比佢

其實我唔care有無糖
我只係知道出左黎先會令列政府做野
班後生仔幫大家爭取到

食撚完糖再屌

乜都唔關我事

我屌你老母啦 派左的咩？ 一樣都無 屌你老母臭西

派撚左咩糖,一樣都享受唔到
各位巴絲818見